# Набор конфигов для быстрого развертывания среды для CMS 1С-Битрикс

Для загрузки и развертывания docker контейнеров нужно запустить скрипт `bx_install.sh`.

По умолчанию будет загружен стартовый дистрибутив "1С-Битрикс: Управление сайтом".

Чтобы изменить дистрибутив нужно поправить ссылку на архив в файле `bx_install.sh`. Ссылку можно взять со страницы [CMS](https://www.1c-bitrix.ru/download/cms.php).

## Зависимости

- Docker
- Docker-compose
- Wget (Для макаводов)